失業人士有無散工介紹

上去啲招聘平台，閒閒地都要大學畢業/相關經驗優先，我地呢啲N無人士可以係邊到穩到啲散工/自由工打下？有無巴打教下路

join me at Deliveroo! | 一齊成為戶戶送送餐專員!

有唔明可以問我
最自由既工

我打自由工穩到呢個Page，都有唔少散工，起碼唔洗太大要求啊

大量散工$60/Hr up以上

想做文職/周圍走既？住邊區？我有工俾你

保安炒散

我公司需要大量人手
可以telegram inbox我到傾